寶達要人!!

廢老打女仔 現在手足群青洶湧

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

推

打女仔冇人幫?

先打廢老，再打阻膠
hit and run
不要報警畜
原告變被告

私了

私了，hit and run

要黎既手足 直接戴口罩出黎做野 唔該

推, 私了

有撚用咩 在場既都唔還手

Push

係窩 淨係要求道歉 又冇人開post
我隔離邨行過黎買宵夜先知
早講 我full gear出黎 直接做野啦

push

含撚完議員即走

最新消息 有犬車聲

又報警畜
原告變被告

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

仲要唔要人